個個掛住狙擊小姓奴，已經無人記得梁天琦

煩唔煩，入去陪佢一齊坐牢啦你

娛樂雜誌不嬲係香港最好賣既書

個post推得勁快
陳家樂/小性奴>梁天琦盧建民

香港人出咗名三分鐘熱度你係咪第一日先知

個城市變成咁就算幾富有都無用